Do,你班仆街撐林鄭政府

如果冇仆術政府一早比亞巴取代左